覺得灰心既巴打, 睇下台仔係巴哈度都屌hkgov

香港人不孤單

感謝巴打幫手update!!!